訓唔著，專業樹窿包秒回服務

開心野
唔開心野
都可以講
一齊夾手夾腳過呢晚

十連開始

1

3

2

5

4

打尖

亂哂

恭喜發財

挑戰下三人十連

5你老母

難過自己十連

6

7

講！你啊媽喺邊！

唔緊要啦 報999囉

咪講呀

呀呀呀！

你好

講野

唔準走！恭喜發財

我都訓唔著呀

陪你吹水

做咩咁夜唔訓呀Ching

同朋友飲左啲 返到屋企訓唔到

我都好想飲 但係依排專心讀書 同埋同ex散咗之後 都搵唔到一個好酒伴 無mood呀

睇下你係咩類型既人啦 如果你最愛既係自己 其實同邊個拍都一樣 只要有人對你好就得

你需要既係時間 唔係囡呀Ching
Hurt到人之餘 對住個唔係咁鐘意既人 你都辛苦啦
人生唔係囡駁囡先叫充實既
擺心機落工作或者讀書 話唔定喺不經間會遇到真正鐘意既人呢

但係對住個唔係好鐘意既人 你唔覺得仲空虛咩?
我之前都好似你咁諗,但夜媽媽個人靜落黎,就覺得咁樣好無謂
Flirt下過下囗癮就算,拍拖真係唔得

我已經訓醒左

屌 仲以為沉左 我冇訓架

年輕係本錢 但最好唔好影響人一世

酒伴姐嘛 唔介意hehe我都可以

係 正常朋友社交可以解決嘅野 就唔好用拍拖 始終係關係到兩個人

藍絲 sor無利申先

天水圍肥苟 仲唔訓幾好野

Exact7ly呀 我成日覺得拍拖有quota 情債終有一日要還架

不過上面你講到都係性需要姐 搵啲一齊都係咁嘅心態嘅女仔囉

你咪又係 定外國巴

港燦黎 做廢青

聖誕節快樂

我真係恭喜你呀

可能唔夠mk
巴打我都想紋身

識邊種女仔睇圈子架姐 唔關你個人事

想一黎就紋手臀 會唔會太激進

係唔撚係呀 次次拍拖都比啲話自己性格毒既男仔呃
成日食女就唔好話自己性格毒啦

紋哂身咁知咩事啦 仲話毒撚

咁呢邊我都會

咁唔係人之常情咩 怕尷尬啫
偽毒可偽呀你

仲想玩感情

或者咁講 人生在世又有青春 個個都想玩 唔好去太盡味得 㨂返啲都係咁上下諗法嘅女仔

訓得著未？

唔攞啲證據 好難相信你喎

未呀

落club冇枱就要企架啦 咪當呀叔唔識野

咁你覺得性格既定義係咩先

毒

Hi

你差個心態姐 能力一定有 我感覺得

都落得club 姐係都有班圈子玩架啦

返咩工

咁姐係成日放自己係comfort zone 好少接受新事物個種人？

畀人free ride，通咗成晚頂都未做完，好攰

咁係心態 唔係能力

報串呀嘛

陰公豬 快啲去訓啦

叫人訓自己唔訓

正有此意，諗住畀曬google ppt edit history畀professor
最後一個sem，天王老子都冇面畀

屌你 又要性飢渴又要圈子細但又怕識人

咁我真係訓唔著吖嘛 你估我唔想訓咩

未做完啊仲

到時咁樣望住條撚頭

渣架
（我都係）

25歲 諗緊去唔去uk wh

有我陪你 做完就去食個靚早餐啦

年輕係本錢 過多十年諗都冇得你諗

你心裏面其實都有答案啦 你根本抵受唔到寂寞

為拍而拍好負面咁嘅心態會唔開心 但其實散拖又好 一夜情又好 自己開心就得

屌 好撚中

咁味去 又話食硬人又話自己毒

中就唔好再用性格毒掩飾player本性喇 其實好多女仔都男人不壞不愛既 坦承啲對你食女無咩影響

唔毒 我都係咁

爛面點算好

又冇咁極端嘅唔係毒撚就係player

有病要睇醫生個隻定普通野

過來人表示早睡早起係最佳解決方法